《愛的迫降》 算唔算係近年既神劇 ？？？

愛情，感動，搞笑，集於一身
劇本又夠新鮮感

韓劇黎講
呢套真係世界級

不了

快到
cls

nopayleave 愛的迫放

頂你用左11秒就入左黎覆

Bill

彪哥，晚上好
吃了晚飯沒有？
祝你有個龍馬精神的晚上

見到你輸入中嘛

13

正常人：算
連登仔：垃圾

近年係幾年

精神病完勝

好撚好睇
翻煲

屌你彪哥 睇埋啲傻西野

好撚悶！逼自已睇左頭四集！

認同，平時討厭韓劇都追睇

如果係玄彬＋netflix的話算係垃圾
《阿爾罕布拉宮的回憶》好睇過佢十萬九千倍